[求推介] 8000筆直有咩耳機推介？

主聽band歌 日文歌，8000銀筆直
應該會入手dp-x1A

如果除左仙女座 oriolus 2 仲有咩好推介？

加多小小買fitear

收對二手fitear 334,一手可以試埋fitear universal

同埋大家點睇仙女座？

唔錯但唔值依個價

錫安劍啦

去鴨寮街買800隻10蚊耳筒就得啦